[警世]奉勸各位毒撚遇到靚女主動approach 要三思而後行

99%係美容雞黎，前排遇到個，直接blocked玩都廢鳩事，諗清楚天降奇緣o既機會就唔會中招